今日買口罩既感想

1.垃圾政府搞到市民要排成日隊為咗一盒口罩，聽聞有人由七點幾開始等到下午五點幾先買到一盒口罩有部分位重要露天，天寒地凍，更加容易病。

2.炒賣口罩到天價既藥房同舖頭仆街死，一盒口罩炒到二三百蚊痴撚線，咁既時勢重係到發肺炎財，證明呢班人真係無得救。

3.咁多人聚集排隊好易中招，記得注意個人衛生。到今日重見到有人可以唔戴口罩，好多都藍屍廢老，見到就火都黎，真係唔死都無用。

4.雖然而家口罩好重要，到到都瘋搶，但排隊磨擦少不免，今日重見到有人差d開片，大家都係買口罩救命就一人少句守秩序忍讓下算啦。

5.良心舖頭同商場職員都好辛苦，好多公務員同私人公司放緊假既同時，有班人重要返工服務大家先買到口罩，今日就算咁多人都見到d職員好有耐性同有禮貌逐個答問題，已寫讚揚信。

各位身體健康，光復香港

第4點 .. 如果一堆人打你尖搞到你冇得買睇下你仲講唔講得口出

巴打今日見過？
我意思係如果人地經過唔小心撞一撞或者有d傻鳩唔覺意入錯隊呢種小事既話，唔洗即刻屌人地先

頭先有人開POST話本來有個後生仔係前面, 佢老豆黎左打尖, 樓主冇出聲
然後佢老母黎埋. 然後佢屋企工人都黎埋.....你可以搵返個POST